嚴選2000-09年nba top 10 sg

排名不分先後

Kobe
Ray allen
Richard hamilton
Vince carter
Wade
Manu
Roy
Iverson
T-mac
Arenas

係呢十個喇 冇走雞

Klay Harden

harden 換roy

Klay 11年先 draft
Harden 09年仲未勁

其實我有考慮過用 Ben gordon頂 arenas
始終gordon先係真正 sg，而且佢表現都唔差，rookie就贏第六人